拳願奧米加集中討論區23

拳願奧米加集中討論區

拳愿奥米迦
作者: サンドロビッチ·ヤバ子
作 畫だろめおん

更新時間:每週三(22:50/23:00)
更新地點:手機app マンガワン
如果搵唔到奥米迦漫畫要用vpn連日本一次
中文版一般兩三點就會更新 可以等巴打有時間貼過嚟

最後歡迎大家和平討論漫畫

煉獄高手

拳願高手

唔小心中咗

星落唔係普通投技，係用手夾住個頭再加速撞落地下，令啲力集中係個頭到受唔到身，所以係雙向

留名

如果無形先係白二虎追求既完成型武功

咁又點會搞咁多野訓練個虎之器呢

Lm

完成版嘅無形係咪姐係天山折梅手/獨孤九劍咁見招拆招

係食招學招
食完再學，學左識左再化解

建議學左鎖血先學無形

呂天本身覺得幾型

沉迷穩重，造型有d似豆爸
本身以為會係一個鐵漢柔情類角色

點知本性暴露之後重衰過濱仔

肉身版寫輪眼

Reddit見到

上reddit望下又幾多正野，有人將黑木vs佐助整咗成段火柴人動畫出嚟

咁睇返先發覺嗰場其實好快打完

lm

話左呢個係第3個二虎

正喎

碌落去係咪鬥神個場
有哂畫面

王馬對猛虎？

咦 有新po
流明

牙真係正宗rpg中boss 敵方時好撚勁 打完做自己友變左低能

岩岩先追完阿修羅
想問下鬥神今集有冇變柒

好型
但係

更柒

係喎自膠

排骨帝我dllm

呂天可以同加納打成咁應該都真係好勁吓

王馬都講左，叫加納小心啲

但係成件事好膠 明明上一部吹到加納天上有天下無咁，而家居然有人可以同佢打無形打成5分幾鐘 你話打一陣都算，作者仲要強調係5分鐘

話時話點解呂天可以帶住個環上台 咁都唔犯規的話我帶個指虎上去都得啦

煉獄主場,連裁判都係煉獄嘅人

暫時都未見都有舊人係型過之前

上套每次加納打都係最撚精彩，而家都可以打得咁柒，淨下嗰啲都冇乜起色我估究竟作者同作畫搞乜鳩，同人講呢套係同人都有人信

不嬲都唔係加納精彩係對手精彩

鬥神咁撚肥咁嘅

bulk緊姐

鬥神係重量級拳擊手有成91kg

咁唔追埋奧米加了

理人好撚型 尤里就唔使講啦

冰室型過之前
阿修羅斷手太柒
奧米茄輕鬆接龍鬼地伏龍已經型咗

佢打鬥神果場好多人都屌到仆街

場場都屌㗎喇 仲要搞到初見畀人笑咗幾年

開場前個個估黑木級，包括我
開場後變濱2.0

真 以為佢係平日唔講嘢 但會對隊友好嗰啲人 點知係痴線佬

證明個腦有問題先用無形

得打初見個場無鎖血好睇d

其實都係講
如果冇滅堂教育加納
加納會變痴線佬

其實已經痴痴地線

理人有落差，本身期望佢會再型啲
大隻佬就不嬲都咁型

唔需要用到鎖血

滅堂講過 無形其實係暴走狀態先會出現 加納打黑木最後就係進化到可以完美控制2種狀態切換

上個post有人話唔似

佢可能就係上一部完果陣話自己先係虎之器果條友

今季打得最好睇係西蘭花同尤里然後係三朝打柒濱仔
其他唔入流

龍鬼對黑狼同二德對幽崎好睇d

光我考試都好睇

煉獄個班搞笑藝人黎

尤里嬴得幾好呀，唔係咩

暫時得尤里同西蘭花嗰場好睇
兩個都睇得出好勁

一畫啲頂級高手打鬥反而出撚哂事

尤里招殺神對武士招爆芯 就好睇

應該咁講 煉獄對抗戰得我講嘅兩場好睇

我覺得理人個場都唔差

畀隻火滾撚樣搞到低質晒啦

d分鏡對比其他個幾場
理人個場其實畫得幾好
d人憎隼用毒
但我又覺得係隼自己練返黎 唔似肥豬個d出陰招

加納都未用武加無形

真
加納係去到打黑木先正

我個人覺得王馬打個位先係真正嘅虎之器
其他肯定俾人洗腦以為自己係

王馬打個位都未必係
依家好似仲爭緊
萊丹覺得龍鬼先係

90%

有冇人覺得光我有拳眼
但係睇唔到黑狼招前踢有問題？

應該唔係
虎之器講過二虎流係佢既東西,似係好執著二虎流
但呂天係捨棄左二虎流 淨係練無形

加納打完黑木已經知道無形既缺點係邊
呂天輸撚緊

話說有冇人覺得其實春男個設定先係最強
但太所以要寫到佢變肥毒同跟關林

輸左都可以進化

其實係
天生身體質素最強
瘦個時有速度有力量

身體天賦可能係最強?
但個腦就唔知
做到overall最強一定要有埋黑木或者加納個種判斷力同經驗
預判到人地之後幾步棋

十幾歲就2米幾高 又大隻

鋸客兵最強

西蘭花算唔算成熟版既春男

托幾隻羊跑懸崖我諗唔到有邊個鬥技者做得到

如果春男出飛空技會好得人驚

拳願因陀羅

第二下已經睇到

所以睇奧米加春男都有啲失望
諗住佢會的起心肝減肥
不過跟得關林練都預咗

可能好似飛輪少年個佛茶咁，平時係大肥佬，打個時即刻變大隻佬

心體技黎講 春男心真係最弱
佢跟關林都係好事黎

Q：春男如果回到被稱為鬥神的狀態，與阿古谷一戰會如何呢？
A：身體能力+，但是凶暴性(攻擊性)-，你覺得會如何呢？

爺爺可能係白二虎假扮

因為再勁嘅反派變做友軍之後實力都會減一半

打落去就柒啦
斷手前咪又係懶有自信

已經唔敢期待 king一戰

雷痷呢

柒呢啲嘢比較嘅啫 阿修羅入面應該係柒嘅谷底好難突破

春男太誇張 托住幾隻羊跑懸崖
雷庵要100%解放先可能有得比

屌，呢套野幾時先有h漫（我唔要鬥神搞gay漫）

每個星期就等拳願同物理魔法使馬修兩套

鬥神女體化

當初見冇到

又一隻小丑

冰室啲表情柒過初見
同埋都叫做輸俾牙 但係冰室輸俾金田

佢連弓濱都覺得同龜大王同級
眼光身手都柒過人
同龍鬼打應該會比人打死

直頭技都冇大技殺熊拳都係普通勾拳

點會普通，集百家之大乘

自己落場同做觀眾差好遠

佢第一下避到致命傷啵
黑狼命話好多鬥技者都避唔到第一下
龍鬼都一樣

有拳眼，跟唔上都冇用啦。果時光我咁廢

樓主可唔可以pin返今期 漫畫人好似少左幾頁 睇唔明
無限感激

上個po有pin

拳願奧米加集中討論區22

但真正嘅虎之器就係王馬打贏曬咁多個

感謝巴打

True
諗下如果有拳眼冇體質但跟到所有動作咁山下一夫咪好撚勁

係reddit睇到 笑死

頭髮長左同畫風有啲唔同左啫

即係蟲係白二虎成立
所以龍鬼阿爺就要清理門戶？

蟲已經成立咗幾千年 白二虎係從混入徒弟嘅臥底

有冇講過蟲有咩目的？搶虎之器？
完全冇印象

漫畫係咁,對手一定係越黎越勁

一拳例外

熱血高校例外，林田惠同春道由頭到尾都最強

其實牙龜好多場都係比人佔優先
佢最勁係屈hp

因為佢要進化，捱打都係經驗黎

好似得初見個場贏得瀟灑

打前學識「武」 已經進化左

因為如果打前唔進化 隨時比 初見 嘅星落秒

係
本身初見係冠軍料來

如果開賽之前無去查資料會唔會比坂東鞭爆個頭?

會講
我還想問你們吶.......

龍彈唔係進化出黎

可能好似金牛座咁 叉住手應戰

初見: 什麼情況

可能係打初見話程進化左都唔定

但已知 佢打初見前 同王森打左場 王森已經令 阿龜進化左一次
王森同阿龜打前透露左 「武」 呢種戰鬥模式 先可以更有效用那一招 相信那一招 就係龍彈

加上阿龜如果用之前打法 應該真係比初見嘅星落秒都唔定
您見佢打 加奧朗時 贏得幾危險就知 鐘意用返對家嘅野黎打對家 但始終到最後打擊技都係超越唔到鬥神 您可想而知 如果用之前打法唔用「武」而用返合氣道打 合氣道超一流嘅初見會點

佢無形 果時 果少少嘅遲疑 對初見呢種 打法係幾危險

同意巴打所講
咁睇其實初見都唔係好柒姐

有冇人睇烈海王復活

佢隻手喺現實先啱啱揸完人春袋

希望有得睇多啲佢用武同無形嘅切換
話就話佢成日屈血贏 但係佢打親嘅比賽都好好睇

我無所謂

可能係呂天切換用五王拳
儲氣一拳打飛牙龜

呂天招無形冇delay

因為佢對手打得好睇

點解打恐龍人
我棄之前 最盡都係打皮可

去咗異世界

真心？
刃牙都玩異世界

呂天會唔會識憑神，用憑神進入加速暴走形態，然後用無形完全放棄武技招式？

牙出場都推唔到post
真係好退步

不嬲一二會靜啲

今晚希望有改善

2020最後一話

外傳?唔係打緊肥仔咩

肯定唔識，都唔係同一個二虎教

隔離刃牙 愈畫愈好笑 心情唔好可以解吓悶

下 唔係同一個二虎嚟架咩

係 條友盲

佢成日盲反 唔使理佢

Delay唔係因為要轉換無形同武先至會出現咩？

加納講左
用無形本身就會有抉擇的遲滯

憑神同無形 唔係同一個二虎嚟㗎咩？

無形打個時要諗出咩招 打高手個時 呢少少delay就會致命

LM睇加納打柒呂天

一陣講到加納呢幾年練到無形同武既互換，變到反射神經咁快，剋服左選擇既delay ，係思考之前，身體已經作出最適當既招式

外傳 烈海王轉生異世界

就快有喇

仲有2個鐘

個樣就應該係同要個
仲要有降魔

我覺得有第三個二虎未出黎，事關上一集呂天講左白二虎放棄左二虎流，咁虎之器之前又講過二虎流係屬於佢既，咁佢既二虎流會唔會又係另一個二虎教出黎

如果無第三個二虎，我諗唔會虎之器以前係跟王馬師傅學野掛，之後唔知因乜事佢地關係斷裂左，王馬可能係黑二虎佢第2個徒弟

king ：我就係2虎

呂天好小物臭
明明一出場好cool果樣俾人感覺有料...

岩岩出場，個個以為黑木類型既宗師，點知。。。

呢套無上套寫人物性格寫得咁好

上一套推得快好多

尤其黑木打贏牙嗰集

初見

到king打就會推得好快
呢套meme好明顯係king

仲未有嘅

今集又打得幾好睇

呂天下回gg

唔識睇頭post？

夏忌搞咩

又 瀨屎

睇黎呂天兩集內收皮

今集係咪可以肯定呂天勁過初見

中左星落結果都係一樣

拳願奧米加91

樓主幫手up

係咪因為佢畫風精緻左所以冇左以前種迫力？

愛德華講咩

打法都唔同 舊時平A多 而家有技巧多d

二虎一派係蟲一面係獨立

好似無咗啲粗線同招式名

多左亂拳

好在轉左用武 再畫多一話不要再打了真係會屌出黎

好撚痛呀著殭屍裝又幾cute

無啦啦想殺咗夏忌咁既

所以平A到完場ge西蘭花比較多好評

招式名上場龍鬼咪有

呂天都係破唔到龜殼防

咁蟲既大佬同虎之器係咪分開

一集都幾格連環拳打打打

除左德國佬同黑木真係有人破到?

真係好迷，以為頭領係二虎流相關人士，點知二虎一派係獨立

愛德華個表情依個角色又開始有陣柒味

唔講以為睇緊JoJo

鬥神同大久保都叫打到牙出血嘅

今話打得好睇左wor
起碼有少少畫到無形上善若水個感覺

就係呢兩戰先有滅堂之龜呢個名

你有冇撈亂愛德華同呂天個樣？

回憶入面個髮型應該係愛德

煉獄個king 隻手咁樣唔攰咩

練緊無影櫈？

奈丹係頭領直屬兵？
點解佢又要搵虎之器
定係虎之器同奧米加之子係兩樣野黎

係因為冇左鳩up解說同描述，阿修羅邊打邊有描述，所以奥米加好似每一集都少左好多字咁

吳隻眼係黑色，回憶入面係白色

呂天黎架 都冇黑瞳

回億個個係年輕既呂天黎

係喎
以為愛德又係癮癒地

今集有king咩

吳變到咁癲就反高潮

龜大王仲未出絕招喎，應該穩贏

牙龜特色，讓你頭幾集之後一集打爆你

係喎 以前每一招都解釋一輪
依家無哂
反而刃牙個邊越黎越多解說

打史萊姆

夏忌咁廢都做到幹部 係咪靠晚晚比頭領拮屎忽

夏忌又柒

夏忌係咪低級過蒙古佬
未正式打過一場已經變陪襯角色

以前啲9up解說印象好深刻，柒得黎又好撚正

eg. 千萬不要和芭蕾舞者戰行決鬥

咁睇應該牙贏左9成

呂天個樣好雜碎, 係咁碌大隻眼唔知笑D咩

呂天唔會真係一招由頭打到尾掛，仲要係舊招

呂天會唔會輸得七過初見

呂天打得好悶
淨係識變灘水
完全冇格鬥feel

如果係咁真係回塘
話晒都叫過到試煉，又係三鬼拳
點都有D絕招掛
不過呂天淨係無形都禁住牙黎屌
睇怕整多2-3話講牙出去有咩經歷
之後先中出呂天

香港人
Be Water

作者黃到

我等唔到中文
就咁睇日文好似都冇乜分別
都冇劇情既

痴線

如果作家功力冇問題
咁可能宜家只係過渡情節
如果篇幅太仔細 分分鐘都要畫多百幾集
光我就真係變卒仔

牙格調低咗 黑木格調都低咗 sad

咁蟲又點解要搵虎之器

要等作者解釋

今集打得好睇

拳願奧米加91先行汉化

夏忌條垃圾又俾人打柒

又話三鬼拳之首 一招拳法都冇show過

冇啦，牙下集開始回憶，回憶完就收佢皮

無形真係好滑，滑嘟嘟

史萊姆咁

一開頭咪就係用支那拳lo
俾龜王封哂技咁解

以前嘅夏忌

依家嘅夏忌

諗起張柴犬meme

今集水準回升

今集好睇

今場會唔會好似理人鬥神嗰場咁 以為要反擊 點知最後都係輸

正正常常咪幾好

難D啦,呂天咁柒點嬴牙龜
牙龜咁易輸既話整柒埋黑木

黃金帝咪一樣咁柒

夏忌正式淪為搞笑角色

至少肯定虎之器唔係呂天
如果喺煉獄咁應該係尼古拉或者飛王芳是但一個

正呀。

踩踏攻擊
真係求其到爆

今集ok

呢個我又覺得冇問題 今集好過上集

一直都搞笑架啦都唔知點解佢頂到雷奄認真一拳

龜殼都破唔撚到 呂天睇落廢過鬥神

擊倒規則呢 繼續狙擊煉獄黑哨

星落

呢下受唔到身

下集係咪龍彈進化到用腳出

啲規則真係得啖笑

用JJ出，鞭鞭有力

牙迫到呂天出唔到咋 連king都讚牙好野

受左啦 真星落呢場已經完左

呂天未集大成

其實蟲同蠱毒係咪兩個唔同既組織嚟

真龍彈

加納唔該贏得型少少

龍彈．改

冇錯，打咗咁耐
龜一啲血都冇流過
上季佢啲對手差唔多個個都打到佢見紅（除咗初見）

夏忌其實係咩職位同級數，感覺咁廢既

亞洲分部長

龍鬼咁追擊人地又裁判叫分開，依家用腳踏又唔吹

係極東，應該指日本

黑哨到咁真係

我覺得係作者問題，咁樣set 規則根本限制作自己創作，依家咁打法咁令人覺得黑哨囉，其實就咁加條不殺規則已經夠

今集多返啲對打拆招 所以好睇返啲
Btw 呂天竟然覺得加納係武之極致 擺明係未見過大蛇屙尿

唔知係牙高防定呂天都高防
上一部比牙踢一腳大久保腳都腫晒
王馬直情飛開
而家2個打來打去打左差不多兩個字
血都冇滴...

分分鐘夏忌傷過佢地

千斤墜

快手打啦
仲係度鋪排呂天有幾勁抽

同首領直屬兵一樣地位
但唔覺得佢可以好似某人咁樣樣屈龍鬼機
而且我認為佢可能就快比光我追過(連光我一腳都擋唔到)

蠱毒 即係練蠱，將好多人擺埋一間細房度打交。 係蟲搵出一班人入面最強嘅人嘅方法。 例如滅堂之牙 細個係蠱毒生存
蟲係組織。

夏忌：捉到呂天 就可以升級做幹部 做埋分部長 好幸福呀 夏忌～

部長又唔一定最好打
可能識擦鞋姐

反而我覺得舊時 技巧多d 伊加好似亂黎

睇落好似hea左

上一部打完淘汰錯就完
冇咩拖節奏幾好
今部打完呢個比賽仲有好多坑要填
咩嘢蟲蟲同二虎仲落緊新坑
原來個個勁人背後都係蟲或者同二虎有關
已經開始覺得煩
希望唔會爛尾

連登一定要要撐手足呂天

咁樣俾龜 鎖住隻手都走到

Hea左好撚多啦
依家係咪同亂打一通
以前一拳一腳都好有魄力
依家冇晒氣勢

受身 解釋哂所有防御力差別 問題

咪係
明黑拳願會
領隊一夫仲傻下傻下咁唔投訴

呂天直頭亂鳩咁黎
中咗d招化成水就甩到身
無視現實攻防

不能認同更多

唉 以前阿修羅個陣 冇咁鳩 拳拳有力 好似係現埸睇咁

佢係二虎派 識少少王馬啲狗招啩

關節技>無形>正常武術

最後用關節技嬴

變撚到坂東咁，軟體動物，同無骨頭無分別

唔係解far east咩
應該中日韓加埋東南亞都係佢睇曬喎

一個洲入面已經有幾個高手可以打殘佢
已經feel到蠱都係垃圾
二虎派可能有少少希望

呢頁真係離曬普
不過畫中咗Rear neck choke 化成水走甩啦

我唔要睇呂天顏藝啊
想睇加納顏藝

呂天無形會變水
所以關節技無效化

想知點解佢走得甩練蠱
佢咁廢要捉佢入去實捉得返 但係好似個個都放過佢

可能特別叻走佬掛

拳願淘汰賽架爛船大亂鬥咪同練蠱一樣
結論拳願爛船上入圍既人就有練蠱生還既實力

上一季 佢都係咁樣甩初見

其實龜 鎖住左佢呢下 一俾力就可以 扭甩佢隻手

蒙古佬好打過佢反而低級啲？

出黎做野係咁

做到野唔一定高職位D

蒙古佬應該高級d？直屬首領

以前阿修羅
每一拳一係打到瘀
一係指插出血
再唔係就甩鉸 骨碎

宜家打中完好似無傷到咁

打打下連招式名都懶得作

發發發發

以前牙牙一腳踢到大久保斷腳咁濟
而家同隻史萊姆打到難分難解

蒙古佬直屬頭領唔同line 啵

因為係加納

今集好似好返少少，但呂天成隻史萊姆咁想點點解上一部既無形同呢部睇落好似兩樣野黎咁

四強嗰陣
直頭每一之出拳都對局勢有影響咁添

真 王馬用錯一招就亞軍

繼續學同走左ge分別

真 硬食雷庵一野都無聲無臭走甩左

講明係無式。點解會有招名

因為加藤得半桶水

上集兩隻史萊姆纏打足五分鐘

剎那幾時先出番黎，好想睇正常剎那，話哂佢都係拳願入面數一數二既武學天才，會唔會出黎幫手打蟲

又幾有道理
大家只係care武同無形
都唔記得佢有鎖血

王馬都無用錯既， 基本上對黑木本身都無嬴既機會
二虎流全部招，黑木都知九成，鬼鏖打猛虎已經公開左

本身都重傷
黑木打完牙斷咗手指
自己啪翻 魔槍不倒
打鬼咩

呂天太天真
鎖血之牙唔係浪得虛名

最後唔係用手指公咩
另一隻手 手指出事 強行用不壞
用肌肉谷返個拳頭用平A打嘛

當年佢打完大久保+鬥神+王森+初見都可以以近乎無傷狀態迎戰黑木
呂天一個人邊有可能比得上四個高手造成嘅傷害
所以幾肯定結果都係照慣例龜鎖血進化搞掂呂天
然後再感謝呂天

應該係回憶
牙回憶呢幾年流浪學到啲咩新野
足夠佢打鳩死路飛

屌路飛
個名形容得幾貼切
如果呂天識得預借就更似

咁東電果幾個護衛者係咪只係蟲既下級戰鬥員水平

龜今次直頭血都冇流過一滴

到底
Netflix 3D會點樣present

咁應該係武裝式霸氣

突然諗到如果坂東學到無形會點

要本身有一定既武技先出到無形吧

btw真係練到應該係八爪魚咁

呂天d技好似kof

唔出奧米加

幾時先有新一季

奧米加啲分鏡同劇情都唔太掂

睇返前幾集呂天幫嵐山擋拳
會唔會嵐山都同蟲有關

可能九成都係蟲

再出多個蟲 鬼佬吳就真係落手殺夏忌架啦

依家變咗物理上無形

唔係死咗咩

你睇番最後幾集，佢走甩左

變咗比較似隔離刃牙個消力

點知King都係蟲

唔係掛，覺得嵐山幾型唔想係蟲

煉獄個個都係蟲就好笑

蟲呢講 暫時邊個格調最高

我覺得奈丹

拳願個邊應該有個蟲，蟲之間又唔知邊啲係自己友，一陣兩邊都出蟲就搞笑

呂天應該勁d
話哂同加納打

但呂天佢發癲

夏忌講既唔通係目黑

可能蟲冇啦啦又分多一派出黎

再有真係比人碎上

首OP有LIVE版了

唔會最後打唔穿龜殼/整亂髮型啩

牙都未整佢個撚樣奸笑出嚟

拳願會除左速水正樹同二德其他都係上部打過應該唔會係其他人掛

二德都唔會係,蟲就係搵幽崎想事先打嬴二德,削弱拳願會實力
即係得番正樹

可能係新一派
東電派 or 電子蟲

東電

可能作者已經唔記得咗

其實由上一部潛伏到宜家

一夫大帝

鳩估之後目黑叛變
理乃(速水個女)其實一早察覺到
帶兩年後佐助返嚟救場

佐助
雷心流

又反

或者父女合作
唔係都諗唔到佐助有乜理由入場

呢個佐助真係型過隔離佐助一百倍
好想睇佐助vs黑木動畫化

兩年後唔再用雷閃
雷心流拳法

濕咗
佐助同🤫打應該屌打都似

佐助要有新技 一味話佢快 有啲難寫落去

可能練成千鳥

佐助同傭兵都要有武器先係完全體

拳願 本部

好想要加納

佐助仲難 佢個套係玩突襲 基本上第一下搞唔掂就麻煩

聽晚繼續be water

今晚

留名加納回憶

新年冇休刊咩

除咗黑木級數嘅先之先 應該冇人捉到佢 我印象佢打黑木個時係快到肉眼睇唔到

問題係好似頭槌佬咁 以傷換傷

相性最差都打贏左個下先好J

冇

快得濟，衝左落台

但係女皇峰版會唔會破到佢防 快勁多可以打中要害

可能死快D
隻腳早D頂唔順

學醫生裝骨劍算

鳩估今晚
龜回憶反cup>呂天預借/降魔

下集
呂天 我應該要謝謝你

佐助畀英初改造=最快大殺傷力人形兵器=無敵

希望今晚就謝謝你

牙濱都係人形兵器

田樂刺！

nigga二刀流
睇嗰陣笑撚到我
濱濱真係笑話提供器嚟

大家覺得今晚完唔完到今場
完唔到
完到

快啲完 唔想再睇跳舞

屌你調轉咗
想轉返投完唔到

牛高馬大搵手指吉人

完唔到！

笑死 究竟有咩用

幾點有

2305

22.50 就有日文版搬過嚟就差唔多

我每次都2305入嚟睇生肉呢15分鐘我好怕入嚟被文字劇透

呂天爆蛋

呂天解放？？？？

呂天開憑神

最尾個頁話吳一族解放？

拳願奧米加92

佢好似話係解放

JM9

更新咗

多謝巴打每次都見你好有心upload

變身史萊姆

咁樣屌落粒蛋到都仲可以繼續打
其實佢仲有冇

呂天開憑神有冇四強實力

今次直頭人都冇撚埋

呂天嗰個係解放？

要等翻譯先

屌你老母我等撚左咁耐想睇顏藝你而家先黎同我講兩個人格已經統合左

集大成

但旁述話係吳既解放
今集係咪話無形係二虎捨棄既奧義？

個春袋用左無形

拳願奧米加92先行漢化

[/quote]

要輸了

我估旁述唔知憑神係乜 以為係解放 兩者咁似

我覺得作者想刻畫迦納成一個兩頭唔到岸嘅人
作為一個武/無形兼備嘅高手，輸俾武嘅極致，到今日再苦戰無形嘅極致。就好似想落佢面咁

好期待迦納點打破武/無形嘅枷鎖，再次感謝對手

唔鬼知佢想點

但旁述睇過王馬開架喎

旁述鳩up啫應該

HI

好好笑排骨佬同理人一齊訓

係咪變咗回合制

塊臉咁快好返

烈堂一定會殺咗傭兵

笑死

唔知點解至從睇完黑木第一部點打憑神同降魔之後就覺得呢啲形態其實無乜特別勁 又特別消耗體力
好似黑木咁防哂啲攻擊 拉布 拖到對方無哂力自然有破綻

黑木「這就是加納咢最大的弱點」
鷹風「弱點？不是毫無死角的兩大優點嗎」
黑木「非也。光是要窮盡『武』或『無形』其中一項，都絕非易事」

鷹風「....也就是說，加納咢兩邊都沒有達到頂點？」

黑木「正是。另一方面，呂天已經將無形練到極致。
等於是用不完全的雙刀迎戰一把完美的矛。」
又要進化了

黃金帝黎？

yes

係

屌都估到呂天實會變身
點知係解放

所以今集話呢啲二虎流奧義都係唔完全
2招都係傷敵八百 自損一千
無形應該都係未完全 鬼鏖唔知 我諗仲有招勁啲既奧義

二虎流奧義「憑神」，以及「降魔」
師父十鬼蛇二虎創造的兩招奧義，不管哪項都是失敗之作。
「另一個二虎」因此創造了無形此一新境界，
二虎流不過是過氣的遺物罷了。
繼承了無形的我才是十鬼蛇二虎的正宗傳人

呂天自稱無形>憑神 降魔

起馬唔會自損先
又無時間限制

硬係覺得白二虎好大蛇丸feel
研發一堆禁術

預借同降魔先係
不過呂天有冇俾人fake咗就唔知喇

唔覺二虎會用啲咁柒既招

二代火影

呂天（無法受身！消力的速度跟不上！）
跟不上

點解拳願啲女咁正 我諗起日本應該都有名氣 點解冇大師出手畫

呂天我諗唔變超級撒亞人都唔會贏到

佢講緊白二虎姐
好難想像黑二虎變屎萊姆

可能呂天本身就係吳一族 佢個樣同鬼佬吳都有D似

但係佢之前隻眼 唔係吳一族隻眼

隻眼會變黑

預借都會

黑木係太撚勁先防得曬

黑木（時間不滿零點幾秒。但是，這是巨大的差異。
如果與現在的你對決，我也沒有必勝的保證。）

吳一族唔變身都黑

功率大嘅預借眼都會變黑

呂天：仆街中伏

不是吳一族的呂天，居然使出了解放！？
到底想點

話說我發現，最近作者成日會畫D好奇怪嘅遠景shoot，搞到個打鬥氣勢好唔協調

好想睇佢地有咩交流

我睇呂天D青筋似雷庵解放多過似預借

大家估下呂天可以調吊多幾多集命

有冇例子睇下

咁究竟King有幾撚勁？

兩個用都好柒

下集

下集會收皮 我估用解放/憑神就用唔到無形
之後俾人屌打返轉頭

例如呢頁左上
佢換個仰角或俯角個氣勢都會強好多，佢而家咁留白唔知做咩咁，然後佢最近每一集都總有一兩格係咁

比你講一講
左上角真係好似啲搞笑漫畫

呂天講到二虎流咁不堪 有D想睇王馬同佢打

打兩集 下集仲要啲時間解說 順便加納可能會有新招

速水果兩個蟲憑神咪同呂天一樣

兩集就比較正路

所以呂天咪俾佢fake咗做白老鼠

可能溝通唔到呢

唔會咁兒戲啱啱講完預借係失敗作跟住又用啦
同埋都冇乜必要話認錯掛

就咁睇呂天唔係虎之器
上一季最後睇得出虎之器好重視二虎流

真係差咗啲

打到而家加納接近無傷，而家仲講到佢同黑木差唔多勁，勝負已分啦，除非輸規則

無形都係十鬼蛇二虎創造
結論又係二虎流嚟
只不過變左二虎流無形

係拳願踢丁先係最強技

今場加納贏硬
完全唔覺得呂天有咩威脅
我諗佢淨係贏到理人

出張皇牌打個廢j

成個暴走無腦傻仔咁

牙龜嘅防禦力真係無敵
我諗佢畀呂天打足5分鐘都係輕鬆鎖血贏

根本打唔入防

似偷懶

拳願近鏡d 角色detail位多
只要改遠景就唔洗畫咁Detail

周刊無計 太短一期

轉頭黑木又話自己都未必贏到

唔係呀
就咁睇其實呂天都幾勁
只不過塑造得差所以搞到無咩強者氣場

黃金弟塊凹面咁快醫返好,會唔會濱仔都冇事

後尾先講返 牙已經做到融合

同埋畫得好衰

慣用手要醫一個月
慣用臉至少醫兩個月啦

呢樣真
無形個樣完全係雜魚臉
而且啲招又柒

Fight IQ 太低

係寫得太柒
無形嘅極致+解放
呢個setting有資格四強啦

同之前d蟲仔變身冇乜分別

btw呂天識解放
鬼佬吳仲唔嬲到手撕猩猩

咪講左2者融合左 轉換時間又縮短左
睇黎呂天無能力令牙進化了

要咁計其實二虎流既奧義開發方向應該係可以一招對應所有招數既技

降魔用黎可以反應所有招數
憑神用黎一力降十會

不過兩者都對身體造成太大損傷所以係失敗作
或者係呢兩招既對身體/天賦要求太高 所以白二虎覺得係失敗既技術
特別如果下集講呂天係用解放唔係憑神 更加證明憑神其實係需要一定既質素先用到(虎之器)

不過用番第一部既時間線
白二虎似乎當初仲係吹奏憑神降魔唔知想點
果陣就話二虎殺左白二虎 懷疑係白二虎無死/假死/替身黎
比二虎打柒之後發現鬼鏖呢種無形之物、而且可以對應所有招數去進行反擊既先更加勁
所以就抄二虎整左個無形出黎

求h漫

帝王引擎，最強男人

今日唔出咩？

健身果邊有幾本

上面有 樓主冇設頂到

同求
唔想睇變性加奧朗
明明啲女咁好J

拳願大多數都係BL

冰室:

加納係咪用龍彈打巨龍？

應該渣都冇

下集打死佢啦

拳願奧米加92先行汉化

已更新

唔該巴打 辛苦晒

樓煮鑊鑊遲pin

欠撚左你架? 老馮要幫你pin? 唔識自己爬文?

打打下出憑神 flag已立?

好難講，呂天齋用五王拳都已經係三鬼拳第一，煉獄啲人可能唔知有無形同解放

煉獄個個一出場就變戇鳩仔（除咗大山）
得啖笑...

唔好睇嘅原因之一
依家係完全冇咗見招拆招

又黎集大成
今鋪可能係牙俾be water多謝喇

因為打得唔好睇啫

唔開已經>=兩年前龜

但煉獄啲人見到佢開無形完全冇反應

肯定勁過當時嘅龜 應該直入決賽都得

解放唔係要長時間品種改良咩
定又係劣化版嚟

對抗賽開始成套漫畫無論劇情定作畫已經崩壞上集邊史萊姆已經好滑稽，今集依兩舊直頭唔知係咩黎

上面嗰張畫佢跌落嚟 下面應該係呂天隻眼

唔畫仲好，而家睇完係

其實唔畫都睇得明係掟開咗佢 依家畫到成個假人咁

巴打用開咩隊？
我自己主玩呢兩隊 抽左好多角色都無勁技

上一格比人打 隻眼唔係應該向上先連貫咩

隻眼咪向上咗囉

第1日睇漫畫？

第2張放大睇好明顯係眼

不會啦，加納必勝

又進化了 加納最後勁型

唔慣冇顏藝既加納

黑木： 我都未必贏到

賀恩漢諗住用牙咬？

呂天實贏
用憑神自殺

又話二虎流冇用，而家又出憑神

明明話係吳一族招解放 點解變憑神

眼睛黎 打到反白眼

今集見到 複製貼上 第1部d作畫 即濕哂 由期王馬個張
求下你 畫返呢種畫風啦

第二張下面幅圖喎

係 眼睛黎

眼嚟 你認真少少睇

sor。
gag錯左

下面張大圖呀 唔係圈住嗰度

蘇亞雷斯上身

應該係想咬
覆覆下亂哂

裁判佢哋d普通人望埋去係一鳩樣，咪又係變紅爆筋唔係佢哋格鬥圈子嘅人唔知頭唔知路識鬼分咩
就算王馬呢d高手有時都分唔清人地流派，係人都話二虎流

唔會咁兒戲啱啱講完預借係失敗作跟住又用掛
同埋有乜必要話認錯

二虎流 獅子咬

癲狗戰術

暫時打過既煉獄選手
呂天應該最強
黑木都話佢練無形練到極致
而家仲要玩埋解放

睇返應該真係解放嚟

之前黑木打加納係睇穿佢無形同武既轉變時間黎打
而家既加納 黑木都唔知可以點打
加納打呂天仲要未出龍彈

正常打字先好冇?

其實龍彈只係加納嘅近身大絕，喺近距離解決敵人，點解搞到變成終極技。
我覺得無形仲勁

鷹應該有咁上下
低on99尋死mode

呂天可唔可以出下啲拳法
打到好悶

三鬼拳要儲氣 出唔到

受咗光我阿叔點化

屌隔離肥仔道咁樣都要克已輸

咬佢老味
野獸化

黑木打牙本來都唔係食硬 都叫苦戰

無形極致唔等於最強
只係某一個領域既顛峰
等同黃金帝都係拳擊既極致

齋用儲氣拳都可以打到三鬼拳之首
冇眼睇劉東成同飛王芳

先之先

客觀上呂天係勁，可以壓制住開左無形嘅加納
但係屌你老尾條友一開口，一顏藝即刻崩曬
睇落智商60都唔過，成個雜魚角色咁
好心玩顏藝就學下黑警同加納啦，仲柒撚過濱仔
真係好難想像愛德華老豆突然間look大對眼伸條死人脷出嚟
打柒死佢就啱

黑木咪武極致

家陣好似只要是蟲 就幫拳願覺醒練技咁樣

王馬: 原來解放都係二虎流派生!!

煉獄個班馬戲團表演嘅係咁上下

暫時咁多隻蟲最型都係奈丹
唯一一個唔似奸角 又忠誠 一開始已經打算犧牲自己

成島家既必殺技

二虎流警察

講真有無會係白二虎見吳解放勁就偷黎用
點知如果無吳ge基因就會等同自殺 所以放棄
而吳之所以唔會自殘因為識因個人體質限制解放%
同而家王馬一樣

真係好似弱智
影衰香港人

吳 係解放個腦 唔會怕痛留力
憑神係 心臟加速

兩樣野黎
BTW 內臟 點撚樣練呀

我意思就係要類似效果

老老柒柒 爆蛋果一下都頂得住 呂天同滅堂之龜可以齊名

如果加納2年嚟無進步 黑木再打一次真係食硬

三鬼拳應該一個隱藏真正實力 一個如果絕好調連xx都不是對手

好似有決定性既分別憑神本身好似做唔到細致既操作 係後尾出力低左先可以用到二虎流

本身解放係可以用到招式 但係唔用咁解

呢套漫畫出親呢啲招數係必輸

就咁睇加納真係唔知點輸今次仲應該唔洗再進化，因為本身已經到超究極體 ...好想睇多次佢打黑木

以作者既習慣
應該係黑木再一次打爆佢

啲動作同對白設計得好差
一開始睇黑木都覺得佢個樣似係雜魚
但去到同佐助打個陣啲宗師氣度出曬嚟 型到

其實西斯特碼點解mma冇咩人用 牙用無形咁型

寧願呂天一直保持黑面樣仲好
一變樣成個卒咁

真 依家每次講到呂天 都諗起佢一路講嘢一路fing

黑木打佢個傷口愈打愈細

降魔係提升感官 姐係睇嘢好快 見到對方出咩招 但身體未必跟得上 有啲似預讀咁

憑神(預借) 係個心泵血泵快啲 咁個人就快啲大力啲
解放應該都係類似原理 不過吳有配種 配出嚟個啲身體質素好 可以負擔到副作用

唔明點解要輸

練到先之先都未係極致

依張圖好似Coincidance

下？

作者畫唔到姐

加納必勝
如果咁都輸就真係痴撚線

明明後生幾型

一碌大隻眼就好柒

啲鬚好猥瑣

變到狂暴化個樣真係諗唔到點樣有機會贏到牙龜 狂暴後更加似個雜卒

一用呢類技唔係主角先輸一半

想問下邊度有得睇

個樣已經寫住個輸字

頭post....

有冇人諗起呢個

加納係「武」形態底下壓縮招式數量先可以先之先
一用無形就用唔到出黎
黑木係冇刻意壓縮都用到
練到極致應該係咁

呢頁龜幾型
啲毛開始亂

隻髮蠟唔夠勁

呢個只係大98 打完地戰果個型態

憑神係白二虎創?
咁點解黑木知道呢招?

可能喺樹海練出黎

技屬武士好撚勁

明明平時幾正常

等陣嵐山又係咁就好笑

唔好啦 嵐山幾有型

呂天都型㗎

呢集完之前都仲係

唔怪得咁熟口面

痴撚線踢j嗰張直頭一模一樣

牙摔嗰下動作有啲似星落

蛋都識鎖血!

你無聽過
魔槍不倒

咩驚？

『演』之極致
加納。咢

王馬:又係二虎流

腳背踢同膝頭踢點同 後者痛好多
足球踢就一鳩樣 同大久保果下

果然打春袋係最強嘅武術

黃金帝 呢個例子幾好

牙開無形就型
佢開無形就on9

強化解除個啲係天敵，見到預借王馬呢啲會死得好慘。 但先攻加無視防禦可以應對8成情況

好想抽到啲新技 真羅剎掌同龍彈都好勁

拳願UB 日本iTunes的

同樣第一次開

以前龜大王無形鎖血時依到都係屌到仆街

龍彈要成70sp
招正拳六連擊就勁啦
技武士/黑木都係要堆爆Tec，sp好夠用

所以話今次係第一次咁多人支持牙龜

加納永遠係最強既滅堂之牙

agree

牙真係防高血厚
打完拳願得佢一個冇重傷

我戰故我在

隻手都有重創

都係最後俾黑木打傷
對比其他人 佢就算打其他高手 硬食鬥神咁多嘢 都冇咩大傷
佢個身體質素同吳有得fight

拳願血量第一人

今場呂天防都未破到
見識唔到佢既血量

血都未流過滴
加納真係好癲

應該搵加納打king

同一組技 第一部個畫風靚太多

分鏡連貫性差咁遠，今部搞乜

分鏡畫風都差咗
究竟發生咩事
多數d作者都係越畫越靚架啵

猛虎呢兩年好似冇進步準備俾king打爆

點解咁講始終四強岀局，有資格偷懶咩

佢覺得

可能搵暮石整返好隻腳
爆芯變普攻

可能貶眼都用到爆芯（好似run please某角色咁）
再唔係就話每條肌肉各自爆芯
令到動作估你唔到

搵光我阿叔練必殺技

王馬：武士呢兩年偷偷地咁練二虎流

佢目標係牙喎 點會冇進步

想睇猛虎學四聖獸

全民二虎流 人人有功練

可能呢兩年已經學咗

天下武功出二虎

重睇返比賽
理人對隼個場d分鏡好過之後個d

二德真係作者既寫照

d分鏡順好多
龍鬼個場同加納呢場真係好廢

睇返king叫濱仔收聲
濱仔諗住兇返佢轉頭
依家睇返真係笑出嚟

唔想見到猛虎 係人個頭上跳

濱仔係九勝五敗高手

成200kg，壓都壓死

濱仔曾經係牙
結果加埋變咗崩牙仔

今次個大賽差過上部好多。 成日畫啲 百裂拳出嚟，變咗部普通漫畫打交片。成日畫兩條人出機關槍拳，懶到仆街。
上部一拳拳、一組組，你來我往，先有大師交鋒嘅feel。

武士阿修羅，堂堂連載

宮本武藏必定大獲全勝

宮本成個王馬咁

依套係咩 幾吸引

天下第一日本最強武士選拔賽

同拳願比賽一樣不過本多第一場就要輸...慘 話哂戰國最強 好多劍術高手但冇真田幸村

本多係咪同仁王駒田一樣

原來武藏都係用二虎流

打到最後變嚴流島2.0

有冇開po
知唔知幾時更新

第一回合就咁刺激

尋日先出第一話

巴打用開咩隊？

之前奧米加定夠修羅有幾頁講拳願起源
係咪就係呢套野
定話一夫祖先係武藏
唔記得咗

本多輸 德川點做最後贏家

初見輸左乃木都係最後贏家

最後刃牙個呀婆贏

個佐佐木好老

兩套唔關事

你玩膠定我眼盲?
唔係面具?

睇落去幾有趣 週更漫畫?

可以開番個

月刊連載

[大亂鬥潛力漫] 拳願立志傳 - 天下第一日本最強武士選拔賽

幻想歷史，又唔一定要德川贏嘅。入面咁多劍聖、劍豪。
係可惜無立花

風魔小太郎囡囡

威廉亞當斯咁似黑木個fd

直接用仁王個look

呂天>西蘭花>奈丹

無形俾呂天打臉咪流過

其實二德果場啲分鏡打鬥都好
我暫時仲覺得好過呢幾場

嗰場都唔差

點解有條友戴黑超

比賽前個d全部都唔差
光我考試 煉獄c級對決都打得好正

虎之器會唔會唔係呂天
1. 佢想捨棄二虎流
2. 佢後生嗰陣打扮同宜家一樣 但係同虎之器有出入

一定唔係呂天啦
愛德華吳都唔識呂天

咁你要代入吓愛德華嘅立場
佢幫蟲做嘢 但係連邊個係partner都唔知

虎之器有講過二虎流係屬於佢
點會無啦啦又捨棄咗二虎流
呂天100%唔係佢

就算自稱虎之器嗰位蒙面人 都可以唔係蟲

卧王發明二虎流係想統一中
但係比蟲盯上 蟲應該係想搶走個計劃

蟲嘅首領搵緊虎之器 奈丹之死就用咗喺到 上一部嗰兩個蟲又係咁

夏忌同蒙面人有合作
但蒙面人係想殺死其他嘅虎之器 而唔係活捉
夏忌同蒙面人嘅計劃可能就係推翻首領?
所以佢哋處死咗上一部嗰兩個蟲

所以蒙面人可以係蟲又可以唔係
愛德華吳嘅角度可以咁睇
佢同蒙面人一樣 只係同夏忌有合作 唔一定係蟲

有錯請指正 始終套嘢唔係睇文戲

求道之拳30話出現仁王

我間亂原作

愛德華吳肯定知虎之器個樣

但係蒙面男未必係蟲?

唔係講緊呂天係唔係蒙面男咩
蒙面男係唔係蟲就未講(好大機會係)
依家可以肯定既只有呂天一定唔係蒙面男
呂天都好大機會唔係虎之器,因為輸左就無資格做,今場唔覺得呂天會嬴到加納

因為我想講"愛德華唔知呂天係蟲"唔代表"佢唔係蒙面男"
關鍵位應該係捨棄二虎流呢一點

阿修羅最尾佢哋一齊行街喎

最後一張好似新婚夫婦

集氣牙龜明天打柒呂天

奈丹出場佢提到首領添喎
同埋唔係蟲咁又點

奈丹x成哥

#769

喵~~

769解咗啲乜
u mean呂天係虎之器?
你第一個reply又話唔係嘅

唔知今晚又會有咩史萊姆出現

可能講呂天開解放就用唔到無形

又到星期三

計返集數今集應該完場

唔完都要完啦
即係你睇史萊姆同豬頭帝互相吞噬 有乜野睇頭

呂天唔會一集都捱唔到掛 應該會畀佢威半集

感覺最快要打多兩集
今集講呂天解放點勁點勁
下集牙反cup+感謝

仲有3個鐘

希望今場可以完
打得最差嘅一場

幾差都好過龍鬼果場嘅

嗰一場係為咗交代故事就算啦 浜仔吹到幾勁幾勁俾人輕鬆秒殺

睇龍鬼俾奈丹打到變傻仔好爽喎
呢場寫到龜呂天兩個都柒柒地

高手對決變匡智跳舞
呂天喺阿修羅應該四強實力搞到弱智咁

果然最好睇都係未開始打個集

呢場快快趣完左佢

希望下場到正樹

好main
完全同意

黑警，正樹
想睇佢地發癲

真係最悶既一場
第二悶係龍鬼個場

由作者畫柒呂天嗰刻開始 就知龜贏硬

有冇人覺得加藤這2年是去左做2年心理治療而不是去修行?

咁多場都係理人打忍者最好睇

想睇佢同二德

其實都差，一開始出光特登插自己人落去仲以為有幾勁，點知係個中二病傻鳩，最後仲要落埋毒先贏到

最好睇應該係二德嗰場

我覺得牙對牙都好睇

呂天廢撚到

真

刹那

日本VPN都唔得 求巴打Post圖

加納好型

對抗賽入面如果真係要講 應該係西蘭花嗰場 夠爽快

呂天同雜卒冇咩分別

加納應該黑木level啦

如果有第三部光我應該上到位 加納睇得上眼

哇加納勁到

個場d分鏡最好

拳願奧米加93

其實佢一開始就用毒
算係佢練返黎既招式啦

對戰預測表 今次大部分巴打估中曬

殺那

win!!!

桐生樣衰咗

唔使扮女人比男人搞
剪短咗頭髮

我諗應該喺黎開解龍鬼掛

唔好黑化呀 唔想睇呢啲劇情

點解可以寫到呂天咁柒

希望佢唔會將龍鬼當左王馬咁對待

屌你老尾仆街冚家剷整色整水開大威唔夠半集俾人一拳收皮

初見食兩野龍彈都未死
勁過呂天啦

應該唔會 佢都話自己鍾意嘅男人已經死左

秒撚咗

型到

其實依場差距都幾大 牙龜唔好話進化 血都無流滴

今集啲打鬥畫得好咗
btw呂天新招出未夠一集就收咗皮

但剎那同龍鬼應該fd到
兩個都0仔黎

剎那長髮靚仔啲
唔知而家佢仲係咪痴線佬

白二虎同愛德好似幾fd咁
好想睇佢兩個出場打下

煉獄個個都輸得勁柒

三鬼拳同星落一樣壽終正寢

剎那睇怕入左蟲

三鬼拳全滅會唔會被支那話辱華

初見>呂天

劉仔台灣人黎

呂天廢過初見
中左龍彈之後連「我還想問你們吶」都講唔到

東成哥喺場外唞氣
唔通打剎那？

唔打勾拳變寸勁好多餘

初見都話可以無意中化解左第一下龍彈既威力，呂天廢到一下收皮

成仔諗住喺廁所暗算龍鬼 點知剎那出黎打7佢 煉獄又輸

唔會啦，呂天都叫同牙博鬥過下，而且龍彈打下巴同同打身好大分別

我都覺點到即止再用龍彈，為乜

係喎
初見起碼仲可以懶型叫人遞支煙

都想咁講
加緊速無啦啦放慢會勁啲？？

今round好似無咩點描述煉獄個邊見到呂天既另一面

King一句嘢都無講

型

預測表已更新 大家可以睇下自己有冇錯到 全中巴打依然係四個 大家繼續加油

原來初見咁勁,食兩野龍彈都死唔去

下場吳vs吳

初見唔係俾人打頭

剎那

型到

作者親自幫初見平反
大家唔好再笑初見

雖然唔知鬼佬吳同白二虎講乜，但我始終覺得王馬師傅教既二虎流係勁過白二虎創既無形，起碼前者技術含量高d ，打得好睇d ，無形個d 我都唔知可唔可以叫做技術可能作者畫得太差搞到我對無形呢樣野印象好差

無形個啲全部都係實驗品黎
但你換個角度諗 佢自己諗到咁多招出黎都好勁

惠利央「不會錯的，那是吳一族的『解放』。」
？？「....沒錯。要補充的話，應該說那是你們吳一族稱為『解放』的技術」
中國嘅吳解放有唔同??

名唔同 同一樣野

但王馬二虎個套教出黎既學生比率小好多,白二虎起碼都教左兩個或者更多

另一個二虎「我用？怎麼可能。是要讓練了無形的弟子來學。」
愛德華「你還真壞。把弟子當實驗品嗎？」

另一個二虎「二虎流已經到瓶頸了。維持現狀的話不可能進化。
派得上用場的話，鬼也好神也罷，我都要利用。」
撚鳩呂天

一般人用都係會有後遺症,叫咩名都一Q樣

呂天連謝謝嘅資格都冇

如果王馬二虎周街捉人學二虎流咁都多學生

設定上感覺
白二虎=大蛇丸
黑二虎=自來也

龍彈打下巴應該即暈

初見打肚最多爆肝嘔血

尤里嗰場點解我0嘅
我估尤里贏喎

剎那出黎教羅剎掌就唔使用垃圾卧王流

呂天係萬中無一承受到解放既外人
但就算用咗都完全唔夠加納打 影衰哂吳一族

吳星「厲害！使出鬼魂的呂天，簡直完全不是對手....！」
惠利央「那是當然的。
畢竟加納咢是『滅堂之牙』啊。」
濱仔:真

要睇睇先

屌
雜魚到連多謝都慳番

龍彈不嬲玄幻招式之一嚟

越畫越垃圾

唔知點解個表冇咗你 可能嗰時啲人覆錯留言 幫你加返

抱歉啊呂天 你的行動和我預想中的一樣
叢雲三連

開完都打唔入
懷疑96%係吹大咗
望下人地雷庵多4%差幾撚遠

師承初見

竟然被放水了，如果加納認真起來呂天的頭一定像西瓜被打爆

雷庵「呸，還真是粗糙的解放」
應該用得好差 單純提升身體性能

美獸變左band友咁款

哦我記得喇
嗰時潛咗水一排
好似打濱濱先上返水

咁我改番零分啦 對大家公平啲

收放自如ed野你識閪咩

使乜 見人打得勁就話係二虎流咪得

我覺得得一拳個甜心假面

啱啱睇緊都諗起
初見果然帶俾我地無限歡樂

似

好睇d把能ar，而家叫你表演ar，

學埋晒而家支那武術d9野

加藤

都唔奇

黑二虎唔知點解收咁少徒弟可能同樹海事件有關，我覺得樹海事件唔係咁簡單，應該仲有好多野未講，btw 白二虎應該唔識鬼鏖同埋二虎流既技術唔夠王馬師傅精鍊，同埋想講今集白二虎直接承認佢自己既二虎流到樽頸，要研發新既野，咁虎之器而家仲係用緊二虎流，咁佢既二虎流會唔會好大機會有第三個未出現既二虎教佢，如果佢係白二虎既徒弟，應該唔會講二虎流係只屬於佢

睇漫畫緊係睇佢對打個陣得好睇啦，唔通好似而家咁講無形有幾勁，但扭黎扭去唔知佢想點咩

果時咪講左初見係無意識之下消左少少威力 實力唔差

互相利用而已，

呂天係勁的，學完反殺2虎都得了，

被加藤殺到只是代表呂天廢。

牙連血都無留一滴， 咩最強二虎流，咩三鬼拳
桐生剎那終於出場

另一個2虎捉左幾千個先得1個出到場，

王馬師父點都勁好多ar ma

加咩藤

下個post記得加埋

比我講中左一半 不過唔係偷解放 而係光明正大求人教
而一開始知道會自殘 直頭自己唔用教condom用

初見係高手先可以被動消力

已經cap定圖

13人出場圖嗰時我已經講緊尤里贏猛虎輸

變左蒙多咁既樣

ching佢叫加納

嗰時未開始預測 第三戰先開始有呢樣嘢出現

呂天（融合了無形與鬼魂的我，已然凌駕一切！
沒錯，就算是師父十鬼蛇二虎，也早已不是我的對手！

狀態絕佳情況下就連十鬼蛇二虎都係佢對手

唔係喎 果下勾拳做成時間差 反應唔到變左之後果下龍彈食硬無得避

好撚型

無形似足郭海皇既消力
不過十幾年前既板垣畫得好睇好多

狀態絕佳情況下就連十鬼蛇二虎都唔係佢對手
打漏咗

不過感覺上淨低嘅都係高手希望會好睇返

打緊嗰陣：依招係二虎流...
輸左之後：睇落似 但唔係

呂天已經係三支拳入面就勁

諗起刃牙個加藤

桐生會唔會走去搶煉獄啲位

右下角吳果個搖頭既樣就好似表示緊
屌邊撚度有得打呀

拳願到而家除左理人中毒之外 個個打完都好似冇傷咁自己落番場
對面無論羸輸都重傷咁

本黎呂天未打之前望落都勁

幫大家複習下現時比數
拳願: 3
煉獄: 3
黃金帝 O vs 鬥神 X
隼 O vs 理人 X
尤里 O vs 國寶 X
三朝 O vs浜仔 X
龍鬼 X vs奈丹 O
牙 O vs呂天 X

呂天好撚失望 伸條脷嗰下已經知出事

拳願排左邊 煉獄排右邊會唔會簡單睇啲

呂天廢撚到
仲輕鬆過打大久保同鬥神

冇特別排到添 個表都執一執

終於打左接近一半 仲有7場

廢人終於走曬

三鬼拳之首
咁既料尤里都夠秒佢

睇完今集發覺西蘭花已經係煉獄出過場選手當中最勁

可能飛大王芳隱藏實力最勁 佢最似虎之器

仲以為最後會黎個反高潮 返轉頭用五王拳
點知俾人極速收皮

最少有兩個廢過呂天喎

可能呂天100%都係傻鳩呢
資質問題

咁呂天對牙龜 對其他未必輸

叢雲三連

五王拳打唔贏牙龜用無形

係咪即係佢殺左二虎？

佢吹水啫

五王拳招都出唔到
但平時竟然可以係煉獄到比賽

打完成場牙龜血都冇滴
係呂天太廢定龜殼太厚

其實5:1
一個出界，一個香左
🤷

比殺人既話煉肉輸到爆廠啦

打唔中唔係打唔入 果下爆地板威力係大ge

暫時咁多場入面 覺得比較精彩既係 濱仔個場

五王拳平日扮嘢用 無形先係佢最勁

煉獄=打假拳ge仆街

暫時出過場既角色
有邊個夠學識碎岩機既尤里打？

睇個樣除左鳩噏勁，呂天連理人都未必打得贏🙈🙈🙈

失曬理智咁
幾大威力都無用
但輸在智商太低

牙龜

佢

解放咗破壞力都唔差嘅 旁白都話力量同尤里差唔多

阿修羅好似見得多？

標準答案:初見

唔講野以為大boss
一講野原來匡智

初見係所有力量形選手既剋星

痴撚線破防技
消力同硬接都無乜用咁
之前以為西籣花會比佢打爆頭

理人同佢換血可能都贏到

煉肉根本個個都係閃電五連鞭

屌你老味都未用拳法就死左

係西蘭花on9硬食 正常人會閃囉

咪話咗拳法係扮嘢用

所以比king 話傻仔

唔知本身有幾多個二虎，希望之後會提下

咩黎

幾時先狀態絕佳？

打演員

一開始咪想用 但係阿龜呢個級數 邊有可能比你儲到氣出一擊必殺

招碎岩可能唔可以keep 咁耐，應該儲唔再太耐氣

吕天用五王拳 做咗三鬼拳之首

阿龜睇穿咗佢啦 所以叫佢唔好扮嘢

做人最忌有自信啊嘛

你地唔記得一夫大帝講乜啫
五王拳要儲力先勁
一開波已經叫牙龜唔好比佢儲到氣

咁佢本來諗住反死尤里 點知會反唔到

king就睇得出唔好諗住反

好想睇下一拳有幾勁
但應該無機會了

喊出嚟 成仔咪收硬皮

實力差距

其實西蘭花咁大件點閃
個招打中邊都會仆街
騎住尤里個時已經比佢打到吐血飛走

煉獄根本係裏世界嘅馬戲團
黃金帝同呂天=小丑
濱仔=猩猩
隼=空中特技員

得西蘭花係正常少少

佢一拳收人皮 應該都係靠自身蠱實力

唔怪得咁受歡迎

煉獄暫時嘅三勝：
出界、落毒、自殺

一班小丑

拳願奧米加集中討論區24

呂天=伸脷低能仔

睇怕係作者畫畫下唔記得左有五王拳

奈丹有實力贏 點都叫贏一場

仲未有人可以自己行返落台